庫房都冇錢，點會派錢？

說穿了

唔理 收到照收 收唔到屌
都係嗰句：錢照收，威照示